不得不說呀bill張相真係歷年來最正嘅宣傳相

屌你十足便秘痾唔出屎同埋抄下time style咁

相？

呢張去完廁所洗手